水瓶座嘅入一入嚟

水瓶座嘅人都係賤格
鐘意玩弄感情 水瓶男更加係賤中之賤

其實我都係水瓶座

on9

上網睇水瓶女好專一
係定唔定性都專一？
咁你未定性果陣專唔專一架？

識得個水瓶女 淫底
對你有feel已經邀請你上佢屋企
一年轉3個男朋友（冇公開既應該更多）
一齊緊都重同啲仔仔snapchat whatsapp
不過我諗個別姐

細個未定性就易動情
而家就專一同用情太深

咁細個未定性嘅水瓶提分手之後
係咪都真係唔會食回頭草架？
主原其實都算係溝通問題同冇自由
如果個問題解決左嘅話

如果有feel都仲有機, 但講得分手嘅話, 好多時都已經無feel / 唔想再一齊

哪有女，冇女點玩弄

理據何在?

水瓶專一長情到仆街

好耐以前有個水瓶男追我
嗰陣我啱啱同當時男朋友分手
佢唔介意做水泡然後一齊咗
我鬧過幾次分手都係佢氹返我
最後一次鬧完分手佢就再無理過我
然後有朋友同我講返原來佢嗰陣
為咗同我慶祝生日因為零用錢問題同屋企人吵大鑊
仲離家出走咗...
我知道之後喊到癲咗
用好多方法都留唔返佢...
好傷心咗大半年
成10+年啦
依家諗起仲會想喊
因為佢嗰陣對我超級好
再無人可以好似佢對我咁好

[重點]依家係fb fd...但好似好有距離感
我有時不時msg佢但佢都好冷淡...
有無方法可以再將距離拉近啲

好啱 次次差唔多得米都係衰賤格 每次都係同一時間2個或以上曖昧 因為驚一個唔得等下個 抵依家單身

同過兩個水瓶女拍拖, 一個係網戀 , 為左小小野鬧交分手, 跟住佢搵左個水泡拍拖
佢地散左之後都有搵返我傾下計, 有一次話諗返起以前啲野, 問可唔可以一齊返
但係已經隔左幾年, 間中係有諗起佢嘅, 已經冇乜感覺, 所以最後都係冇一齊返

另一個係中學同學嚟, 暗戀左我兩三年, 曖曖昧昧咁拖埋一齊, 咁就拍左三年, 不過最後敵不過新鮮感
我仲好掛住佢, 唔想佢到我淡嗰陣先嚟搵返我

基本上一無feel 以後都唔會有

咁其實咩都係講新鮮感…
咁姐係唔會再有機會啦

只能講係過咗道氣
水瓶座都冷冷地血

咁都幾突然wor
一星期前話唔會分手
一星期後話厭倦要分手…

係, 所以真係幾仆街

agger

ching 要move on啦

點解你地要咁…

唔係突登咁做, 係自自然然就做咗仆街嘢…

點解有12個負皮, 都係講事實姐

唔好咁自自然然得唔得…
對方會受傷架

完全同意